你地咁配法有排都配唔到 星座配對

新玩法 星座配對
我知大家心目中都有理想星座
講你既星座 出生年份 巴打定絲打 有興趣先問tg

白羊 94 巴打

雙魚 94 巴

巨蟹 95

絲

蟹 97 巴

雙魚 96 絲
已有 94 天蠍 巴做男朋友

來

雙魚96 巴

天秤 93

有冇獅子朋友

巨蟹 97 巴

雙子 98 絲

你黎搵小三？

你地咁配法有排都配唔到 性別配對

新玩法 性別配對
我知大家心目中都有理想性別
講你既性別 有興趣先問tg

唔受歡迎就由佢沉啦